屋企冇口罩，返唔到工

返到公司惹到同事就唔好啦

真